window.loadedQuestions =
[
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Lit'</span> ?",
        answers: ["Bed", "Chair", "Bath", "Table"],
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'Child'</span> signifie <span class='highlight'>'Enfant'</span>.",
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Chien'</span> ?",
        answers: ["Cat", "Dog", "Horse", "Cow"],
        correct: 1,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Maison'</span> ?",
        answers: ["House", "Car", "School", "Tree"],
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Pomme'</span> ?",
        answers: ["Banana", "Grape", "Apple", "Orange"],
        correct: 2,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Chaise'</span> ?",
        answers: ["Table", "Desk", "Bed", "Chair"],
        correct: 3,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Chat'</span> ?",
        answers: ["Dog", "Cat", "Mouse", "Rabbit"],
        correct: 1,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'House'</span> signifie <span class='highlight'>'Voiture'</span>.",
        correct: 1,
        explanation: "C'est faux, 'House' signifie 'Maison'.",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'Water'</span> signifie <span class='highlight'>'Eau'</span>.",
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'Book'</span> signifie <span class='highlight'>'Chaussure'</span>.",
        correct: 1,
        explanation: "C'est faux, 'Book' signifie 'Livre'.",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'Sun'</span> signifie <span class='highlight'>'Soleil'</span>.",
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'Tree'</span> signifie <span class='highlight'>'Arbre'</span>.",
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Voiture'</span> ?",
        answers: ["Bike", "Car", "Train", "Bus"],
        correct: 1,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Livre'</span> ?",
        answers: ["Paper", "Eraser", "Book", "Pen"],
        correct: 2,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Table'</span> ?",
        answers: ["Couch", "Chair", "Lamp", "Table"],
        correct: 3,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Ordinateur'</span> ?",
        answers: ["Tablet", "Keyboard", "Computer", "Screen"],
        correct: 2,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "qcm",
        question: "Quel mot anglais signifie <br><span class='highlight'>'Chaussure'</span> ?",
        answers: ["Shoe", "Shirt", "Hat", "Sock"],
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'Apple'</span> signifie <span class='highlight'>'Banane'</span>.",
        correct: 1,
        explanation: "C'est faux, 'Apple' signifie 'Pomme'.",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'Dog'</span> signifie <span class='highlight'>'Chien'</span>.",
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'Chair'</span> signifie <span class='highlight'>'Chaise'</span>.",
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot anglais <span class='highlight'>'Pen'</span> signifie <span class='highlight'>'Crayon'</span>.",
        correct: 1,
        explanation: "C'est faux, 'Pen' signifie 'Stylo'.",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot <span class='highlight'>'Chien'</span> signifie <span class='highlight'>'Cat'</span> en anglais.",
        correct: 1,
        explanation: "C'est faux, 'Chien' signifie 'Dog'.",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot <span class='highlight'>'Cuisine'</span> signifie <span class='highlight'>'Kitchen'</span> en anglais.",
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot <span class='highlight'>'Bus'</span> signifie <span class='highlight'>'Bus'</span> en anglais.",
        correct: 0,
        explanation: "",
    },
    {
        type: "vrai-faux",
        question: "Le mot <span class='highlight'>'Lunettes'</span> signifie <span class='highlight'>'Glasses'</span> en anglais.",
        correct: 0,
        explanation: "",
    }
];
